有無人玩過以前電視播「每六秒一蚊」既GAME

到底係乜黎?

想打鹹濕電話？

想知點玩

想問下pop gap又有新野玩既pop gap係咩意思

細個有frd見電話就打點知咸濕電話嚟 打咗千幾蚊電話費 佢老豆打到仆街

173173173

同定延傾電話

81028332?

曾經玩過一隻冒險GAME，不斷有選擇題，揀轉左或轉右，打大佬或逃跑之類

最後都係打左成千蚊 比屋企人打

叫雞(精神上)

一樣
我玩左幾百蚊 玩到上晒癮

我記得我睇電視係打機畫面黎?
打電話去就變咗咸濕野?

我記得電視打機畫面係播 PS炸彈人同捉馬騮

有呢樣野
但六秒一蚊係咸濕電話黎

成千蚊電話費 係咁叫你撳1 2 3 4

900 30 628 好似係

*#9388*#9266
唔知點解特別深刻